[nba]訓咗冇睇, 有新KD + LBJ o既湖係咪大炒拓柒

輸撚咗啦
個Kuzma係到鳩打
KCP又係鳩射派膠

唔撚係掛 對住垃圾都輸